許智峯：如該被逼道歉市民決定追究 願意提供協助 質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪

【#777包容謬論】

#難道壓力大就可以合法犯法？ 民主黨立法會議員許智峯批評林鄭的回應不知所謂，顛倒是非黑白，「林鄭叫市民包容警方，又指佢哋壓力大，難道壓力大就可以合法犯法？這不是叫包容，而是包庇！市民在街上批評警察，反而要拉要拉鎖？」

#干犯襲擊導致他人受傷罪 許指，前晚市民於將軍澳和平悼念周梓樂，記者只是正常採訪，議員只是在旁觀察，最終警方突然發狂故意撞傷記者。他本人當晚亦遭警員故意撞倒，指警員面對壓力不是濫用暴力的藉口，指警員撞跌記者已屬干犯襲擊導致他人受傷罪。

#干犯非法禁錮罪 對於有市民遭警員要求道歉，許智峯指該數名警員只有截停、沒有調查該市民，而且過程充滿威嚇，質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪。

如有關市民決定追究，許智峯願意提供協助。

#777縱容警暴 #五大訴求缺一不可 #追究警暴刻不容緩 #毋忘手足 #港島許智峯

全盛時期嘅許智峯可以打幾多條戰線？大家follow下佢啦：

大狀黨，許智峯做曬你哋本身制度內應該做嘅嘢，仲打埋國際戰線，好心你哋反省下

推

Source:

dead body有無做過類似既野? 佢唔係大狀黎?

Push

好鬼勁
真係影分身咁
國際戰線
區會戰線
立會戰線
司法戰線
甚至街頭前線
都經常見到佢
而家仲開埋YouTube戰線

大狀黨食屎吧

全能戰士, 滿場飛

佢真係好堅

公文袋影都無

好慘,睇到有巴打講周庭一開就勁多人follow,佢做實事就無人follow

智勇個樣好攰

有冇手足可以關心同磅住佢身體

721

智勇真係做緊實事 推
希望果位手足大膽d行出黎

屌你老味 次次都淨係見到佢個名
其他泛民議員做下野啦

差啲都唔記得 其實佢本身都係讀law出身只係無去繼續考上去做律師 呢大半年嘅行動力真係好撚癲

dead body呢

輕輕一推

智勇真係做實事，大家關注多啲

deadbody都勁多人follow,佢就……

智勇加油

勇敢啲企出嚟呀

許智勇真係民主黨戰神。

黃碧雲應該去反省下

楊岳橋死咗未其實
一早over佢dead body

許智勇。

其他想參選嘅學野啦

阿勇

push

Deadbody律師都唔肯承認錯誤人地法律系教授戴耀庭都講左句法治已死

告告告

其他議員free ride左？

將來光復香港之後許智峯可以做咩...?
政務司司長?行動力好強啊屌

許勇真係做盡了

其他泛民可唔可以學下佢半成

好勁

其實開左幾年但只有唔過萬follow 幾百view

我唔係醫生咁既EXAMPLE都黎出黎

我估背後有俾意見掛

大狀黨去左邊
真心唔見左人
唔想冤枉好人 有無人知佢地忙緊咩

許智峯加油

大狀黨冇左影?

。

許智勇

新七警

香港法律界去呢平行時空呀？

Pish

推到該位巴打睇到，你無做錯到

能力越大責任越大 香港調返轉睇住佢一步一步成材再隻身屌狗
班大狀死撚左入onq副dead body度？

其實公民袋係咪因為係大律師唔可以自己搵客所以先唔做
公民袋有無幫過許智峯架
如果咁都唔幫,屌你老母真係食得屎

Respect ✊

手足，一定要告鳩佢

咁周庭係真係打到日本戰線既

Cls佢同牙鄺兩個人拉高曬成個民主黨條curve

Nice

投你票，全家投
叫埋親戚投
投投投投投投

over my dead body
你dead咗未，復活未？

一開始仲覺得佢同區諾軒個勢無其他議員咁強
估唔到原來行動力咁勁

所以咩屌販民就係三毛根本偽命題黎

販民做到許智勇同鄺仔7成仲洗乜屌票
大把人心悅誠服投啦

佢被班狗點左名一落場即搞

tui

盡快搵議員先可以確保人生安全

就算驚、唔搵議員，條橋出咗街班狗就會做嘢

我批評大狀黨係要佢明白/進化。但係批鬥大狀黨就係話一味將佢地衰野拎出黎講/用一堆奇奇怪怪嘅理由去笑佢地

我再推
全家投你啊，唔L洗驚
姨媽姑爹七叔公都投你

佢youtube得千幾follower

光芒蓋過晒鄺神果d

幫推！

So9sad but true

民主黨議員嘅典範
：曠仔，峯大狀

手足冇做錯
俾著我 我會死咗

無心無力囉

push pish

話明dead body 更係入咗土唔見啦

支持告到黑警仆街

推呀

Support

推 大家快sub許志勇

做壞規矩

PUSH

點敢出嚟吖
唔驚被跳樓咩

巴打你冇做錯到

告佢老母

一於告尻佢

應有本份

政治界簡迪

推爆佢

峰仔真係越黎越高質

我就係要呢啲，泛民學嘢啦

subscribe and follow

I love you

真心屈機，絕對係所有議員之首

告９班仆街！

次次都係佢做哂

智勇小心身體

智勇

許議員下屆可唔可以繼續選泛民清泉

之前成日俾人遺忘

許手足一個救全黨

究竟智勇要一個人做幾多野

你個名唔係叫人唔好屌?

許勇

佢應該做多左好多

智勇付出好多

可以點幫

👌🏼

成數好高喎
要錢出聲

戰力已高過鄺仔

係………要錢實夾
峯爺好勁

許智峯團隊

推呢個

條友仲有冇上court

咁都叫屌? 唔撚係下話

夾錢俾佢打

有哂片一定要告 為咗大家企出嚟

公民袋個袋爛撚曬

推到佢見到

眾籌啦

followed

巴打記住你當日嘅屈辱
機會黎啦

same 我都會

推到手足見到

就係要搞大件事 帶埋屋企人上鏡 唔好好似彥霖咁媽媽俾人扮

跟本民主黨就應該做多d呢d影子律政司嘅工作
佢唔告你告
鳩左幾十年啦

我地撐你巴打

支持果位手足出返黎

而家搵左個位巴打出黎報平安先
黑警可能已經上門兇緊佢

件事煲到咁大，黑警實先下手為強，恐嚇個人同佢屋企人啦出黎比黑警搞到冚家剷都似

牙峯

唔出名仲衰

Pushhhhh

一陣熱狗又會拎返中聯辦張相黎做facebook政治家

ONQ之前上燒山到話有做野, 但唔講得(住)

許智峯

除左飛機師失撚哂蹤
班律師去左邊，真心問

許智峯 溫疫時期MVP

唔想屌 但其他人可唔可以一齊做下野

subscribed

選舉近了

Push

詳細抗爭裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評，唔想再見到裸裝新手

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

便衣狗俾人圍都say sorry啦

你無做錯

點解同佢同黨嗰啲唔一齊幫下手

如果係真希望佢早日公佈
好影響我投票意向
上屆有份投大狀黨

非法禁固 正

推 巴打加油 我哋撐你架

唔推唔撚得，可能個日黑警同佢講：「你有得告我咩？得我可以告你咋嘛」激起左團火，各路手足真係幫幫手

要眾籌既出聲

許生參選 一定支持

佢真係好撚癲

戰神mode

721 831

港島朋友一定要投比許智峰

呢個真係有得打
有條咁高清既片影曬

體制內抗爭佢呢啲就真係值得尊敬啦

有晒片 同佢玩大D

區議員 整個像 表揚佢啦

真係好勁

峯哥

支持追究！

應該pin呢個 成個Youtube channel得1950 subs

又係勇哥

懦夫點會追究, 你唔好講笑啦

機師都勇

許志勇

峯哥仲要下下企到最前

手足無錯就一定
許智峯都幫好多手

佢真係最好嘅立法會議員

之前搶職員電話單野仲當佢係on9仔,係我睇錯咗你,對唔住

機師經常有上前線、最近去咗美國打國際戰線
郭榮鏗有JR蒙面法、主持內會主席選舉拉緊布

許智峯改行本土路線仲好啦

推呢個
頭先唔小心推咗下一個comment

勇條撚，你今晚有無聽成寨呀

依d 時候去左深海啦

睇見佢個名都覺得佢攰
有冇其他泛民幫下手

見佢好殘好心痛

好波！

Step up !!!!

巴打你無做錯到

巴打，你冇做錯到

佢堂堂中環區區議員，但係喺港九新界嘅最前線都見過佢⋯理大佢又入咗去兩日定三日，立法會
會好似得佢入去⋯
區議會隔離區點票有問題佢又九秒九衝過去⋯
真係六月後先知香港有個咁勇嘅議員⋯
港島區嘅朋友好好珍惜佢呀！

七成？！

三成都大家把人收貨

PUSH!!!!!!!!!!!!!

subscribe YouTube ar

推到當時人睇到

不如又攞20萬出黎

推推推推推

要錢既捐

多謝許智峯
手足加油

推推推推

721
831

佢YouTube得2千幾人，快啲subscribe

手足你無錯！！！！！！
無記者影住好危險
保住條命先可以繼續抗爭

黑警死全家

告狗處處長
民事訴訟
如果有心理陰影 要求賠償

推到巴打見到

犯法就拉 冇犯法就放
捉住唔比人走逼人逐隻曱甴道歉 去到邊都講唔通啦

手足唔好怕事

民主黨新一批真係好過舊人好撚多

好心黃碧雲下屆咪撚選啦

主席呀胡志偉本身想交棒
但好似話黃碧雲唔想退所以胡志偉唔敢話退

許智勇真係密密做

黃碧雲真係垃圾泛民代表

佢同白頭佬都應該退落來，反而胡志偉表現都幾ok

既然許議員都樂於協助，當事人真的要挺身而出，一於追究到底，取回公道、尊嚴。

推到俾當事人睇到

TUI

一係唔做，一做就去盡去！加油！

希望各位手足有勇氣出嚟指證
難得許智峯肯幫你

支持

再課金！
利申：上次已課

依家好專重佢

被say sorry果位手足一定要企出黎
你唔早一步企出黎搞尻班黑警
黑警遲早都會黎搞尻你
今次仲要有峯哥幫你，仲有咁多市民願意課金支持
一定要企出黎呀

認真冇記者係入面，咁啱影到係意外
唔止一個仲有好多手足比狗圍
佢哋就係專登襯冇記者影住恐嚇人
起碼十幾廿個手足同時比佢地屌
嘈到吠緊咩都聽唔到
留命最緊要
冇人知佢哋陣間會唔會掉你落街

原來許智峯先係神
鄺俊宇完全比下去了

許智峯由當年搶人電話進化到噉

pushhhhh

佢係我唯一有FOLLOW FB既政界人物

許智峯一個頂十個泛民

幫打

許智峰真心做到野

721831101111

屌你老母, 黑警玩膠都就300K followers, 反而做實事許志勇youtube follower 5 千都無. facebook 5 萬都無. 屌...

dead 左啦

推 支持做實事

因為有原柏由実件風向狗

泛民只投許智峯

推爆佢 少年

香港獨立

唔想懷疑佢係鬼但佢好多時候都係小罵大幫忙，好多示威場面都無見過佢出現過

點樣可以課金幫許智勇
睇死白鴿黨都唔會比資源許智勇

仲想投多次？

呢家反而民主黨>>>>公民黨

民主運動界kante

許智峯做的事情香港人睇到多謝你許智峯!!

佢同手足站在前綫

未訓既可唔可以幫手正個皮推下連登正氣po

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

有時無計

香港人唔欣賞認真做事的人
寧願投比履歷表有專業資格但永遠唔幫香港人的公民黨
許智峯想連任有難度

推，

智勇新警界

推俾受害手足睇

有咩問題
早排都仲有高調做野
係最近靜左

香港豬不嬲形式主義
做實事不了

做到野

呢 d case 打唔贏只能和解梗係唔做

許智峯好波

Oish

佢好識玩其他泛民學下野

勁

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

連智峯,你開黨,我幫手做義工..屌你好型呀

自膠,許智峯

再世孫中山呀

推
其他泛民呢？分擔下工作量好喎

準備清算

許智峯可唔可以自己組番個勇武泛民黨
唔好比飯民個朵掩埋沒左你

來年立法會一定保佢入立法會